一人一個好用手機music player

我用開samsung music player
揾歌 4分
音色 4-4.5分
介面操作 4.5分
設計 4分

少用eq功能,
自從youtube廣告打孖嚟太煩
變左用local檔多
辛苦一次以後無憂

我都想知邊隻app 好，要無廣告

試過apple music未

blackplayer ex

Spotify